[3DS/NS]MHXX前玩家吹水區(117) 冇機唔比入

Post霸

牙秋唔准入

牙迷我ok啦

GO

人呢

厚機load得有啲慢 梳

上黎4F未

等你既時間又清左一個任

橙

要2分半

再打定下隻

個時少佐用大劍斬咗幾刀就贏咗

今集唔使全S?
唔使就打住第二D先

唔洗 咁打一次全部先

全s鳥

4分鐘
屌你今集鬥技個門檻都幾高

就咁普通一下都擊飛人 咩事

yes 但唔a都得😂

片手裝想點 雷屬片 套裝就水屬強化

換弓試下
屌你個打上爆彈有撚用咩
放完都走撚左啦

蒼火？
我頭先用鎚同雙輕鬆打

對唔住啦
我唔敢再話MHW冇野玩啦

都ON99 最少有三四分鐘未撚落過地

佢唔落地點輕鬆打..

雙刀有6閃

完哂?

仲有兩個

以後不敢反mhw了

索狗

好撚累

升天上天下個粒擊龍王之乜乜乜係打邊個鬥技

尾果幾個

一粒都無 唔想翻打

4同X我可以玩4個月
今集有咩辦法可以令我玩到四個月零一日

客制全武器

抹茶做C

辣殺PSG

強者留名

到時再算

😎

擊龍王幣好易刷 雙長槍屈牆角就得

屌你老母 打極都唔出細金

話說終於有廢青拎到白金

收爐未

隻驚都準備收

rip

日本人？有無link

未

會盡快收爐

有25個歷古等緊你地

dim gun

琴晚同班中同開party 吹水一路追住隻奇撚執屎
一場都有10個歷古

不過全部兩格

你唔眼訓真心勁

真

今晚通宵未

要逼到玩家咁樣去開歷戰其實好on9
不過個班高清獵人實話咁樣叫好玩

如果冇限次數都好啲
辛苦完，幾場就冇，
夠晒耐玩呀

所以我依家都係掛滅盡
掛夠9個字去收野算

停左係HR35

儲歷戰緊係鳩入歷戰街場

成村人等你上49...
好似可以一齊跟麒麟刷任

luna幾時帶我打juno

試過
場都搵唔到
較調查任，唔揀目標怪，係咁refresh, 一係冇場，一係唔夠人快

打打下任見到隻路過既細金蠻顎龍

係咪有25力古

未打已知細金？

專業

加埋我4個人一齊追住隻閪馬嘻嘻哈哈好快過
不過要咁先開得多真係好on99

夜啲先，訓個教起身打通頂

收工

又學埋pangor d鳩up

而家hr91 會盡快100
Solo 埋hr100任當比自己一個考驗
同埋今日都唔通頂唔通等聽日咩

好易

其實咁樣已經好農

點跟

最悶係隻怪同普通怪無乜分別
同埋Loop黎loop去都係個4,5隻古龍

唔會再同班j畫面同操作既人解釋咁多 反正都係跟風狗

幾時一齊重拾XX打超特

難度不變呢下攞命

垃圾過獰猛

檸檬怪去到g位先好大分別 要學班冬眠撚講句：等佢更新啦

等緊一年後大型更新

只係單純改高歷戰怪攻擊力同提高寶玉需求量
同埋用正常打法一日先得一兩個既歷戰任
只係增加左作業感

大後期其實真係冇乜野玩
砌裝又易左
歷戰怪莫講話超特連獰猛怪都未比得上

番去玩番你隻xx啦

講真
獰猛恐暴龍應該難打過哂所有MHW既龍

拎都唔好拎恐暴龍黎比

混裝黎黎去去果幾件
整起左都唔洗換

呢樣真
話說乜田依家套屬性速射裝係咪換屬性珠就得

不過作為親平台第一隻驚我諗都可以接受
始終XX係經過咁多代
W調低難度吸收新玩家可以話係正確市場策略
不過對住老玩家只能話唔夠喉

真 來黎來去都係雄火滅盡呢幾件
今集遠近攻同裝 直程可以一套打哂
諗唔明仲有咩耐玩元素

龍王 賓b身 炎王b手 滅盡b腰
10套有9套都係用呢幾件野砌出黎

會盡快開驚

懶既話 就咁換粒屬性石已經行得

阿秋贏左

屬性速射好似好正

有遠見

其實件事咪就係以前解放完就封game, 咪覺得爆機後少嘢冇所謂

用過被人笑仲低攻過通2

其實歷戰會唔會攰

我知獰猛就唔會，歷戰太快死我唔係好sure

會

同問 琴日同同學打歷戰冇一隻生存到過10分鐘

屌，咁真係零分別

輕弩通2會心距離好短，裝埋短距up根本係近戰區但係中到係大大力
屬攻真係唔知

今集輕弩都打到近戰咁啦
隻怪一訓低即刻衝埋去放起爆龍彈再作佢幾下頭

今集輕弩勁過重弩

呢樣真 不過我係行去放起爆再速射散1

仲有一樣要屌既就係佢d裝備/武器
以前幾集都會有d特色武器
例如雙劍有兩串魚蛋
銃槍有福貓
裝備女既就有女僕裝 男既就有貓大廚裝
呢d裝備就算唔打得都睇得
今集就乜都冇
就咁骨/石 武痴塊皮就算
唔好同我講呢d要等dlc呀嘛

我兩樣都有玩 我會話重弩係對某堆怪會特別勁但輕弩夠汎用同易上手

唔期望DLC改變到啲咩，希望G就會改

冥燈武全部都係懶到死

R8客製武 你地會強化邊樣

緊係每樣強化整一把
咁先耐玩

每把武整五次再刷五次英雄石 MHW真係好耐玩好user friendly

會心同回血應該最抵

會盡快跟到

唔係
換護石就夠, 每條岩岩好lv3

本身我想強會心
但呢排開始周街達人煙

揀回血係咩心態

其實回好多下

回血好似每一下都回
所以盾斧不動衣瘋狂超解應該會好撚正

聽到都扯咗
會盡快出第一甩英雄斧石

歷戰其實除左攻擊力仲buff左d咩

堅on9
笠塊皮就當係
得極少數武器係獨立外觀
連最終bossd武都係換塊皮就算數

雙劍有靚少少既武
但係能力柒既

最勁果把又係骨石咁既外型

得輕重弩好少少
慘爪輕同風漂重都幾好睇

打飛機咁款

收爐都咁靜

超人棄

永續MHW

垃

仲有冇歷古

有好多貨

me too

食啲野先

入左大西北食團年 點跟

我食飯先 夜啲再打

ok

屌你老母單人打第一次見泡狐龍個任難撚到仆街，屌佢老母臭閪

搵牙秋幫手

真
想當年小妹都打得巧辛苦

村任嚟

第一粒超心珠

中咗歷古任

食飯

好苦呀

打機未

試下武士道？

清緊6星任

屌丫
明明清哂wiki入面所講既所有6星任
但係都仲係藍clear既

捉入鬥技場個D打曬未

未清鬥技/有依賴未出

唔記得係咪打過哂
睇卡片果幾隻就有捉過
係咪一定要捉上位既先會有上位篇
捉下位既就得下位冇上位

6星任
唔計鬥技場果幾個
其他任23個全部清左

係

開sex party未

歷戰古?

屌
真係差隻浮空

想跟

除咗呢樣都無咩好打

打囉
我都仲未打到集中同匠珠

-1 打住先

我想john

差粒蠻顎龍寶玉

牙迷你打唔打？

跪求加我小隊

好似夫咗

畀我free ride 粒增彈先得唔得

晏d有位就join

統槍今集真係好正

渾身豬

配剛刃研磨真係一流

百幾百幾咁扣

你玩邊碌J

櫻火銃槍

1齊射爆佢

全彈得一把櫻火用得

仲差幾粒上棘

砲術
砲裝填
剛刃
弱特
攻擊

咁樣玩?

做乜鳩今代咁撚多超會心有冇用既po

原來依賴任果條係難打咁多
正式任果條勁快打死左
不過打贏左依賴任隻巨獸

psp無超會心 好似係

電腦大爆炸

6大爆G加3碌炮

我有三四格任 轉下?

邊個係小隊隊長

pan巴

johned

我依家呢套純炮
諗住砌多套物理

那有豬，你老__

我都差一粒炮街術

我仲用緊岩蛙腳 砲術石

你地統槍唔用回距？

有得step兩下已經夠
前插+2前step

紫呢

見唔到任去左食貓飯

我整完隻腳就出左粒石硤

3粒

連強弓都出麻 唔知挽咩🤤

埋

慣左撳返出村

強弓好似剛射先有用

仲諗緊點用

羅嘉良真係好型
睇到濕哂

4人我得返啲兩格

呢個任得2次

我都有4格鋼龍

打多場換你開

3分31

暴民團

係
無

無中文版
你想買switch版?

毒瓶豬我屌你老母

屌你2粒斧石正呀

Show Blocked User - 紫.

我淨係要rare6斧姐

好撚大風

要求禁止歐洲人痴場

5貓任

笑死 著住不動衣入個風死咗都唔知咩事

R6同7都係同一粒

學乜田講 五貓任梗係用盡佢

中過伏

不動衣打爆鱗龍

賣3ds mhxx 100

check pm

賣mh 4 4g x

連出兩把猛者柄係咩玩法

下 我無出石好耐

我都出左粒

3G呢

我有四紫騎撚

騎撚

玩命

我會嗌SOS的

Noted

出左rare8斧石
唔想要

！！！

撚屌歐洲人

g

有冇位

冇

個任得2貓
差D收皮

我都等左成晚

你打唔打

我打多一場訓

禾讓個位出黎去執下裝先

訓

牙迷你入

眼訓牙

有啦有啦

記得配埋效果持續

仲有無人打？

沖個涼返黎繼續

求位

咁抖抖先

杯me

機關龍彈好變態

屋企附近有人放煙花

講緊仲要唔係新界
係市區入面d公園仔

藍色的田?

no

報驚未

有諗過有無得一控三機關龍彈咁定番
但係好似無一枝控得好似以前咁

畀返支島我先

沖完個涼返黎無哂人

here

where?

夠料強化角龍盾斧兩次 係咪開洞同吸血最好

吸血好撚勁
用過一次返唔到轉頭

個人建議吸血同會心

整咗
打多粒風漂玉開埋洞先

諗住角龍-20 升會心黎都無咩用咁

1粒要睇下你係差咩技
正常10%會心都勁過lv1洞D技
最後都係睇你套裝點配

你加10%攻即係加2.5%攻 (期望值)
同本身係咪負會心冇關係

角斧唔好加會心
開榴彈唔食會心的

記得你地有講過 但我唔肯定
咁既話都係開洞最好

巴哈仔話吸血有成10%咁多

如果計攻擊力吸既話應該有10%

我都諗緊我把長槍+會心好定回血好

攻擊密度低既武器用回血應該冇咁好

點解唔兩攻

第二次加好似會遞減
諗住一個吸血一個加洞/攻

攻都會咩

打機

xd

買未

訓先

PS4 更新 Ver.1.06
配信日期
PlayStation®4：2018年2月16日(UTC)

更新所需容量
PlayStation®4：約82MB

※購入遊戲後首次更新的玩家能透過本次更新檔獲得之前發佈的所有更新。（容量約930MB）

主要變更點
修正更新Ver.1.05中的「斬裂果實的道具袋攜帶上限從60改為30」對應時，在處理道具袋裏的斬裂果實超過31以上的剩餘部分時發生的一些問題。
這次更新對應時，道具袋裏的斬裂果實超過31以上的剩餘部分會回收到道具BOX裏。
發現更新Ver.1.05中的「小隊集會區域偶然出現非該小隊成員」修正內容不完全。所以更加了一些修正。

太刀強化既話要會心定吸血好？

我會揀會心 吸血for儲段一擊個種會效果明顯啲

街場d歷戰任秒爆
好難入d 2星歷戰任

入過場四格一貓 未load到入場已經豬撚咗

幾時修正盾斧超解太過暴力既bug

屌
黑角3貓都過唔到

反对です

黑角唔帶音爆好易潛一次地就一件

改返做可以炸飛人，咁咪會少咗人用

Nerf 埋弓未

弓太勁搞到近攻好似冇做過野 必須nerf

夠數整街霸

已整

無任

想問下強酒係咪廢左
琴日食左強酒無料到嘅

等sakura先整

你講緊強走？
係既話依家只係減少體力消耗

黑角打角龍 角龍扣2000
角龍打贏黑角 黑角扣3000

未見過角龍條垃圾贏過

喺荒野大暴走個任見過兩次角龍贏

街場D撚屌係兩隻打緊個陣放閃光

貢勁蘇勞囉

一陣有無人打

今晚先玩, 要出去拜年

今集係
貢勁團戰囉

咁on9

蘇勞真係易到爆

尋晚無聊自己走去跟奇撚行咗50MINS 執咗14個古龍任

開未

要出咗歷戰麒麟先？

好似除左滅燼 其他你唔打佢都唔會理你 只係麒麟會全程行黎行去比較多痕跡執

即係唔用衣都ok?

唔洗特別砌 我淨係裝粒珠都搵到任

係 不過滅燼都有得刷痕跡既 半掛機形式 方法要去youtube搵下

咩珠

就咁一個獵人alpha頭就得

係咪研究者個技？

尾行定打

好多兩格啲垃圾任

諗住淨行咋

ok
早知整埋研究頭

唔知夠唔夠料整

原來仲可以食埋貓探索天氣 咁尾行就會更好

佢有幾個位固定出毛

謝pan巴

搵咁耐得兩個

唔殺埋？

還掂得兩格 是但啦

己獲得奬盃調查團的勤務！

有無出到任

出咗四個2 紫

佢有冇資格

無資格啦 show埋武器使用度睇下有無玩過哂先

可能佢覺得長呢

搵咗5分鐘已經有4個任

有時搵極都無 有時連執腳印就連出

你咁搵一日50個任都黎

角王弓撚狗咁撚冥燈🤔

啱啱solo埋一直刷唔到嘅歷戰炎王同滅盡，冇嘢未打過了

不動衣裝加埋回血盾斧，搏血咁打都得

solo到普通個隻就算歷戰都無咩難度

同你一齊執

執到六個四紫

仲未接受到回血客制
太on9

太廚，但我整咗

好撚屈 一下超解回好多

執咗十幾個 得兩個四格 其他全部兩三格

姐係用石強佬選擇回血果個

1攻1回？

每打一下都回

I mean 1客製攻擊+ 1客製回血

如果XX D技叫唔真實
我想知D裝衣有幾真實

任是原罪

會盡快攞多兩粒龍脈石

等齊人打

一場2粒其實唔難

你係咪想被人開年？

Come on

任出㗎喎

我有FD入黎打
開四人歷戰？

4G果陣已經係咁

已經有回血武

邊有咁變態 雖然回滿

4G果時係機率回血
而家係打一下回一下

超整一下回半條

少佐打緊了

今代既平衡真係用屎忽去做 不過我又會比冬眠撚話廢老

如果有赤木司令招飛撞你話幾好

打極街場 開未

開

呀立又呃

有矛力古

少佐

打野?

就返到

留位

拎粒耐衝豬鍊金俾返粒耐衝我做乜9

吓少佐

無擊珠公厠嚟？

呀垃果個任我就來出到

有冇歷古團

digimon係邊個

好似夠開兩團

等我一陣

gogogo

隻炎王慘到

好波

loop 咗同一個動作幾次

同班古龍開年

pan巴呢

有咩問題係盾斧解決唔到

1.07準備大nerf

點解有波動拳

土豪

比錢買咪有

係咪百蚊幾嗰個

禾等SAKURA版

300yen

買ed

而家開歷古 有無人join

會盡快升埋最後一級櫻火銃

會擊飛人

1.08 會nerf

有埋暈值 買未

仲諗住錄低三人超解添

有細怪

比條龍仔咬醒左

笑死

係咪全部人不動衣

自殺斗蓬

未開

食唔切粉

紫第一下唔好打住 想直接超解佢

OK

超心豬

出咗斧同弩

Dim gun

關唔關自己用咩事

關使用度事 越用得多越唔出 好似係

我有出槍但係猛者

我都出左粒R8 斧
幾公平

break一陣

其實刷歷古無咩目標 純粹真係想屠下龍

我仲刷緊匠同集中珠

我仲有大把珠同武器石未有

匠有幾粒 集中未有 不過對我無咩用

有冇歷古

街霸隻土砂

角龍size

廣域珠
食菇珠
防強珠
防性珠
砲術珠
增彈珠
屬解珠
彈節珠
集中珠..

而家都夠0針

鍊過粒防強 強壁珠[2]

好似冇彈節珠

業物同彈節今集貴到

如果呢個無錯咁應該無

咩珠都無呀

我頭先list果堆係我想要但冇既豬

仲有超心 弱特 呢d基本豬

如果佢會全SET技都有得插珠出，業物會比達人藝呢招野收皮

推100%會心 fatfat

弱特加渾身都80
100其實唔難

會盡快打機

你一on啲人就off哂

散彈輕弩on99

solo歷戰麒麟輕鬆5分未滿

我朋友

cls
人地白金左都要開POST

最on9係有人話條友冇技術

白金一定有技術嫁？

夠毒就得啦

佢好似係抽遊戲王水

Fb有個page post左條57秒跳柱弓出黎
跟住條遊戲王話得個快字無技術

有無cap圖睇下

dllm 換外觀唔係跟而家套裝
而係全部都換

難分真與假

57秒條片真心勁,不過可能人地都NG左好多次ja

咁一定會試好多次先有最快時間
但唔會好似fb條友咁講到無技術可言囉
你話同一套裝個個都打到57秒就話姐
而家係畀套裝你著都打唔到佢咁快

不過見到呢啲comment都好笑
條友分分鐘都未solo過

我唔知啲人係邊到搵出黎
但有人話佢火龍劇情都未過到
全部靠人carry

跟本典型連登仔
乜都要反拎存在感

其實mhwg個網d掉落data係點計出黎
見佢爆部位又5%玉爆頭又5%加埋加埋出玉有成廿%機率 有冇咁多

分開計
所以你唔會有20%機率

係囉

50 50

朋友你要學下基礎既概率

啱 一係出一係唔出

諗咗好耐想9upW都搵唔到野up

下位做完慘爪捕獲
又要執痕跡先有奇麟?😦

搵人開場就有 好似係

垃圾驚

我成日以為上位個隻HR49 先出
開未

等update啦

唔係叫人十四種武器做曬去咩？

靜

D人話等玩PC就比人圍話PC有外掛不了
依家PS4開始有人白金有人999Hours就話人改返黎
係咪有D矛盾

乜撚野珠都冇
唔知點砌裝好

#metoo

#metoo
得粒達人珠

諗到一套麻片裝
廣域
茸食
會心擊(特殊)
麻屬強化
早食
節食

就係差咁d豬

之前咪有條片個痴線佬幾分鐘內用廢同陷定住隻角龍十幾次

異常強化珠好似稀有野黎
禾麻g都係得兩粒

諗住直接用護石砌

我每部位破壞一次 佢會畀多一個素材我咁解？

交易船有鳥龍玉換

鳥龍玉並不是龍玉

含淚買左波動拳

...

鬥波未

拜埋車公就返去開你波

吓

但係我要出去啦

FF 66承讓哂

錯post

麻12次個條片條友好似都淨係得麻強lv3
其他都係攻擊技

打未

屠未

Weak到

有無人幫手打歷戰麒麟

有冇普通歴戰可以痴場打下

普通歷戰無乜人打
衝50hr未

升得好慢

😅

打古龍升快啲 好似係

nerf 波動拳未

課未

Nerf左

打麒麟真係寧願上哂耐雷麻絕珠黎打
反正都係差唔多

留係camp 等人打

唔用耐雷耐玩啲

裸裝用雙刀打 好耐玩呀

今次鬥技場最大得著係我學識左玩槌

銃槍今集真係好難用
D派生要重新記過

咩野怪做你老師

蒼老師

煩到

街場仲有人用輕弩斬裂, 好撚old school

小妹從一而終 太刀user

唔識落地

嗨

牙腸

露娜G

早腸先係雞

G all G

你兩個都係

Ho moon

單人鬥技全a未

全A左
係未全S

中文版點樣先s到

中文版永遠s唔到

開場未

中文版玩家係低賤D

垃圾日本仔報大數 cup數已經報大 連鬥技評價都係咁

駁唔到

有歷戰團未

10分鐘後打

我打埋鋪滅盡, 爭粒玉

我都要滅盡玉

開左

輕鬆打機‼️

出左一粒

我有個一金兩銀滅盡

公平咩

4人任
COME

不過得返兩次

做乜撚

又一粒

掘到

夏多鯨‼️

1粒都冇

屌 笑死 有條友話滅燼套裝垃圾 跟住佢答我弓用唔到 太刀用唔到 所以垃圾

打咩好

我有D 3紫歷古

我仲有貨

呢鋪俾我去掘下D骨先

追住黎屌

仲打唔打?
or轉第二隻

我開

貫通彈D聲好撚爽

大金

得返個1貓
有5次

有無人執其撚

報名

2人任黎
你打得未

原來4人

你跑過黎搞到我冇得避

錯裝SOR

🤦🏻‍♂️

唔記得咗耐屬頂唔到瘴氣
對唔住大家

過隔黎打D輕鬆野先

執3個字得2個任

on9

做咩唔係執嘢咩
點解兩個人死

三個字任拎黎執野

都話執 得2格唔通攞黎打

2格唔想打

4紫滅盡

臭雞

今晚再執

做咩開完又閂

等埋紫

岩岩打完

開左再閂會扣左次

出左1粒玉

咁呢隻game先耐玩

有冇4紫鋼龍打下
我得兩紫

有冇人話我知我點死 ?

比capcom迫害死

轉番輕弩先
重弩飛撞唔會收得切武

入

出

又係未睇到中咩招就瓜左🤦🏻‍♂️

d吉吉

上位普通麒麟調查任
入到場我飯都未食就完場😂

仲有冇

尾行麒麟岩唔岩

我整下裝先

執15分鐘屎？

我呢個50分鐘

入黎執先

要清走d任先怕爆sosad

一個任都唔撚出

抵啦

爭D開拖

屌sorry

49隻歷麒咪就好似上位升G位咁証下既玩法
點解D人會話難到仆街

😂😂

柒到不忍直視

十一個歷古

屌你老母

五個

一個麒麟兩個滅盡六個C套一個鋼龍一個炎王

仲打唔打歷戰？

我訓先, 聽晚再黎

不嬲唔難啦

散彈輕弩當佢狗咁撚

個個打到喊哂話好難打
講到好恐怖
入到場 >

下次nerf嫁啦

亂放地雷都會爭住衝埋黎自爆
一爆就打橫訓低

而家先on

就49

你想我地一齊同你升埋定自己升

我想打甩滅盡寶玉

冇人性

無問題係盾斧解決唔到

有寶

show blocked user

出咗

你地有咩想打

打多場應該升49

樽大回已經擺到埋口

裝返三粒快食珠先啦

need sos?

淨係識用斬裂打
呢個可以執歷古?

可以

嘩
5紫4人2貓15分屍套

報名先

求curry

sor

麻到唔識起返身

今次認真

再貓我del game

你地個場仲有無位？

暫時夫咗

聽日再戰

認真少少就輕鬆過

Weak 先

個個都off

終於100

終於打完主線

都唔好話MHW冇人玩
我次次開親9星白與風
唔使2分鐘都會爆team

最好玩既mhw 點會冇人玩

有無人一齊執下奇撚

有

執緊 自己入

D人打畢業任都要求救

100定係另一個

刷緊level

而家MHW想刷錢刷珠應該打咩

歷戰古龍

歷古

btw執咗十個任

其實你係咪故意死

橫掂都係兩格 無所謂啦

求開四人鋼龍

有4格鋼龍

求開

個GPS點升先會爆
有D怪我一入場就見到係邊
有D唔見, 唔知點整

食埋糕先

想沖hr50應該打咩快

古龍

瘋狂執料升lv

求爆頭

得兩格

好撚多兩格垃圾任

即係好似呢堆咁
左邊爆左lv
淨低既右邊係咪要執腳印先會升爆

兩格一律當執毛任

有冇五紫任嫁？

五格泥魚

邊個咁識玩 騎緊閃返落黎

我

已獲得獎盃 魔物獵人

again?

仲差兩個尖爪

開歷古打未

已經準備好

齊了
可以開D唔比死既歷古喎

右邊都係執腳印升爆 升爆就會自動導航 但太耐唔執就會扣

咁撚on9

終於開哂所有貓技能
有排升

實用都係得兩個 好似係

差3lv盾就升曬

有冇人打歷古, 有我就開

+1

咩事

原來一早夠數
係去公房出任

尋日睇rainy玩番4g style既盾斧 好感動 終於唔係fing幾下超解就完任既ta片

玩緊MHXX想問下大家，啱啱打完天迴龍，想整一套弓裝去打多人，巴打們有冇咩推介 ，同埋我想問下點樣用特殊箭

玩左幾場盾斧
超解幾下隻野就收皮
都唔知自己做過D乜

天彗 蜘蛛 link弓 好似最多人用

利申 無玩過弓唔知

法覺我真係非洲偏遠地區既人
想玩下弓但睇下自己個箱連體術珠耐力珠呢D珠都冇
更加唔好講咩拔刀收刀....

啱啱先打完天迴 ，邊有依啲弓
話說其實MHXX係咪都要刷珠裝上啲武器到

珠可以用料整
係要刷石

要知自己超解左幾多下隻野就收左皮

Oic

超解到佢死為止

盾斧一筋
為解而生

有咩問題只要解多幾次就解決

咁唔滿意返去玩XX盾斧

Xx盾斧不了

今集要全紅clear 好唔貼心 鬼記得邊隻捉過邊隻未捉

全部捉多次咪得

十卜

會盡快捉晒

圖鑑有得睇

你睇唔到邊隻下位捉過上位未捉

耐玩呀 請盡快捉多次

總有方法既
慢慢對下咪得

講耐玩 都冇釣魚任

冇左搬四舊化石唔慣

代頭D精靈加護撚去哂邊

依家興200體牙清

😦

😂

人

會盡快回家

晚晚去屌女

有無巴打開mhxx?

第2粒攻擊珠

MHXX弓新手又有嘢唔明
到底鋼射同曲射係咩嚟？
L+X+A係曲射(有嘢係天跌落嚟)？
L+A係鋼射？
同埋我睇攻略明明話有3蓄，但點解自己玩落由黃色轉紅色都係一下，睇唔出有三蓄

仲未off

睇緊動話, 睇埋訓

R+X+A
R+A至真

笑夠未

隔離post開始刷細金
真係end game環節

今集唔錯 連埋大細金一個月搞定

岩岩好玩其他驚

隔離又罵戰

Pisb

有無手足打鬥技幣

落左街食野

你想要D乜?

我ok

整無雙刀

同緊少佐打

見到

有冇人有蒼火或櫻火嘅歷戰任

クエスト出現条件
リオレウス亜種とリオレイア亜種を含む危険度2の歴戦の個体を5種類討伐

有個工房解裝定煙筒既

一陣開？

Weak

少佐個圓圈型凹咗入去未

拗手瓜王

歷戰未

G

岩岩好8個夠開兩團

留D畀我今晚痴得唔得

下場一係分三個三個一團

分8團最好 1個1團

想玩散彈

係咪分兩團 我開一團 搵人開另多團

終於有第二粒猛斧石

有巧多甩了

你地打啦
我打多半個鐘要off

開波笑咗
放唔到炸彈

原來報任個時撳住R1個menu會快D load出黎

Yes 會變左抽筋手

佢唔講邊鬼個會知

一早整快啲唔好

耐玩啊

五貓再加報酬金梗係要用盡佢

狼狽到

今集銃槍難玩在
你出得全彈來都俾人打撚死左

化合衣勁到

3:45

打少個 已經慢左

原來套裝有回性都唔記得添

歷古-1

斷左

求下唔好騎緊閃

Ok 下次即閃

有無可能連到昇龍拳再波動拳

pangor 冇帶閃？

無換道具set

炎爆我仲好老定唔收刀

剛刃豬

又玉又r8珠 點跟

公廁黎

統槍今集真係好好挽

要出去了

我覺得好難用
可能我玩慣左長槍

咁break陣先 順便想執下裝

咁op一場2麻1騎
咩刀？定鋼龍嘅屬性吸收好好

認真 麻片用化合衣同強打衣好正

佢操作係煩
但熟左就好爽

控場神器

嫌Juno b 條腰太核突
寧願加少格攻擊 轉用古龍骨a

我而家乜9都唔諗
長期著住套鎧武者算

用咗整備lv3 但係道具個到顯示個再用時間一樣既
岩岩求其打咗場計下時好似無變到
一陣食完飯再試多場先

UK FIFA做咩又上左第2

咦錯POST既

有冇場

會唔會有usj場

見到少佐開2人自私場

砌左套奶媽麻片過渡裝
今晚試玩片手

禾刀砌咗套麻片想玩

個個棄哂

到底出咩技先擋到屍套d灰氣出耐瘴都扣血嘅

唔埋身咪唔扣

我想打一粒擊龍王COIN

防強嘅盾應該可以

出個可以自動回血＋耐瘴3 咪可以係瘴氣入面行街

屌你老母擊龍COIN都要讀心

散左水啦

那有場

有冇場睇你想打咩架姐

等我打完個COIN整埋套裝就OK

歷古仲有大量兩格 少量3格
幾個兩人4格

同街場人打雙鎚鬥技 8分1秒
盡哂力

2格del極都有

整好裝
玩得

整咩